如果幽遊白書冇爛尾…

有冇資格同龍珠相提並論？

有
冇

咦喂

打戶愚呂 正到

爛尾好定唔識收尾好？

唔計GT同超啦

龍珠可以打極都有
幽遊個世界觀好難

係嘅
但係都可以收得好啲

HUNTER>幽遊白書

魔界之前都好正
btw雷禪好型

完咗先算啦

睇佢想唔想完
最爛尾既 是但9畫兩集話小剛同老豆相認
之後同基路亞兩個快快樂樂生活下去
完

到世界之樹本來可以完啦
咁嘅結局幾完美
搵返佢老豆
難得佢仲想畫 本來真係好撚好
但屌你老母幾年出一集

戶愚呂咁勁都只係B級

幽遊白書啦

一開波即死

真係吹大咗
雖然我明個用意

pish

後期魔界比賽"陣"、"酌"個啲係暗黑大會屬於D級怪都可以上到A級真係

上到S級下等啦直頭

仙水

仙水明顯是翻版thanos

簡直痴線
成套野天份最高應該係飛影
裝邪眼降到E級, 重新上到S級

仙水個幾個人格好正
怕事細膽嘅仙水
聖光氣

仙水根本可以同多數龍珠強角色打得過

係龍珠無資格同幽遊白書相提並論

條友1出世已經A級
如果户愚呂知道自己連個BB都不如會點諗

開個天界篇都得啦

記得電影有冥界篇
但個BOSS好撚廢

冇得比

小眾野

今次掉翻轉俾人用彈手指空氣砲屈機

反尾幾個都係s級，因為戰力過50萬

氣鋼鬥衣

邊個話幽遊唔可以打上宇宙

招式名都好型
暗黑雷迅拳

幾鍾意散彈靈丸同埋幻海招靈光鏡反衝(呢招屈機)

世界樹果集我當完左架喇

我會當佢認返老豆完左 之後當外傳睇啦

幽游白書真心無敵
飛影超靚仔

桑原
健康第一

飛影呀⋯⋯
怕醜個樣 真係超cute

菲利個實力去到人造人篇都係垃圾啦

菲利都起碼有金菲利
但戶愚呂....
120%都冇用

靈丸
就是正

繪山無敵

套野on99 飛影藏馬a級 但前期勁廢

如果咁完一樣係爛
蜘蛛同古拿比加線一樣未解哂
而家爛係舊坑未填，繼續開新坑

重睇

啲觀眾都幾慘
爆個氣就死一大半

暗黑殺觀眾大會

咪又係咩發揮唔到真正實力 果d on9

試想像阿陣佢地可以輕鬆屌打戶愚呂

係要專登將妖力壓落去過到個結界去人間界

飛影係裝邪眼

雷禪戲份太少

咁先神秘

仲有邪王炎殺黑龍波！

藏馬同烏鴉battle嗰段 好hehe
Btw 藏馬變身妖狐之後 都好靚仔

幽游白書唔覺爛尾 同男兒當入樽有啲似 參加比賽 主角打生打死終於砌底一個重要人物
但係唔玩主角光環 實力明顯冇可能贏到尾 草草交待點輸就算 之後開始著墨交待返啲主角去向
老實講幽游白書係唯一一套漫畫我係記得最後一幕係點

呢一頁真係神來之筆

藏馬

早兩個禮拜係老秋見到，好想買哂佢

飛影到最後都冇認返佢個妹雪菜

食返個波增強能力

細個睇女角螢子正
但大個睇返牡丹先係最正

仲有桑原家姐

咁先中二嘛

幽助老母

全負評

細個睇到呢頁真係爆眼淚

飛影係自己練到A
定係魔界果時已經有A？

打仙水嗰陣

撞你個鬼丫

幽遊唔係爛尾
直頭係斷尾
講到一半唔講

等我同你埋單啦

龍珠算數一數二的漫畫
幽白唔係話差，不過真係冇得比

岡線同基仔線完咗姐
古仔線同雷歐線都未完

呢套嘢係4個獨立嘅主角

係，所以我都係用相提並論

飛影食返自己黑龍波嗰吓

好耐之前TVB零晨有播幽遊白書,雖然個陣我仲讀緊小學,但阿爸阿媽會叫埋我起身一齊睇

幾歲個陣晚晚凌晨追
正到仆街

hunter小岡真係扣好多分
完全無好感

以前睇 藏馬好難分到佢係男定女

認同
最近翻睇
蟻王篇等貓女打架, 同基路亞講凱特死唔關你事, 你走
講到基路亞唔傷心咁
收撚皮啦小岡

細個睇鍾意龍珠
大個兩套都有重睇過幾次
鍾意幽遊白書多啲
可惜埋尾真係好唔夠喉

臨尾魔界篇同武林大會都唔知做乜鳩 要寫魔界以佢功力一定可以寫好啲 但條友擺到明想拿拿林完左佢

冇 富奸會休刊到直頭無尾

我都係小學雞個時成日勁夜訓睇龍珠
有時佢會播兩集 勁開心
記得仲有睇城市獵人 我呀媽好鍾意睇

當年睇真係覺得好新奇
想知佢用咩方法復活
白書個結局當年都嚇一跳，以為會打，點知又無左
第一次體會到個種結局唔係自己想要果種不吐不快嘅感覺

打完戶愚呂咪算 彈個仙水出黎做乜鳩 果篇仲要將之前啲邏輯推翻哂 垃撚圾我當戶愚呂完就算

世界樹你已經可以當第一部完左啦
呢家未當第二部
btw, 佢呢家keep住一年畫十話, 上年廿話, 一年係出到一期
青你去左邊個時間幾年出一集咁慘

爛尾咩 唔係話幽助最尾去左做小販咩？

好撚正

王位繼承篇先係高潮wor
好有Jojo feel

天界完再六道篇

之後講只佢地世界只係六道碎片

再黎個真 六道篇

要寫點會無得寫

幽遊白書
鍾意藏馬多過飛影
無論係南野秀一定變左妖狐藏馬都各有各型
佢第一次變妖狐藏馬真係J出血
成個角色設計根本完美到痴線，又聰明、又勁，又型，無弱點咁款

阿路嘉岀嚟救一救小岡就完，咁都完美？

幽遊 整個暗黑大陸篇
詳情去睇hunter

hunter 整個暗黑大陸篇
詳情去睇幽遊

冇撚得輸

我會用右直拳打到你痴埋牆啊

童年回億阿

認真咩 講多人識 應該都完爆左幽白

你指啲念獸定咩

我心目中冨堅既作品真係完勝
全部都係鬥智 而唔係淨係打or主角永遠最勁
我個人覺得龍珠似美少女戰士, 主角好似無限進化咁, loop完再loop

另外想講下幽遊白書同hunter(舊版)動畫真係好正
無論係配音 定 畫風 都超級match

唔明點解咁多人幽遊中意動畫多過漫畫
明明動畫劇情勁拖，又完全出唔到漫畫既畫風、劇情既深度同爽快
漫畫間唔中出下d有趣既四格漫又有開頭作者的話，完結時頁尾d勁靚既手稿我隔左廿幾年都仲記得
唔知係咪當年睇完漫畫之後好耐先有動畫先入為主，d咩埋你單個d對白完全零感覺

出左貪婪之島，飛左去搵個老豆個版橫跨頁，如果佢夠疆係個到完，上得神枱

上次去買左

好細個睇tvb動畫，大個啲買哂成套漫畫
到呢幾年都間唔中會上youtube重睇

魔界大戰其實好有潛質

係
完全睇唔到煙鬼勁喺邊
幽助打黃泉都畫得麻麻

湘南純愛組 GTO >>> ALL

幽助 = 成功靠..

打仙水已經爛爛地，雷禪一上身光速完

突顯雷禪有幾勁啫

幻海
冇幻海傳佢功
户愚呂六成功力已經夠撚狗佢了

其他線當睇外傳咪算

知商問題
硬食大靈丸

戰力問題一開始就有
一開波四聖獸同亂童吹到好大

朱雀有無B級

想睇四聖獸組隊打暗黑武術大會

佢B級都算

最不滿係酌,死死若丸,陣呢班蛋散,求其半年特訓都去到S級

Btw暗黑武術大賽除咗vs戶禹呂之外,最鍾意幽助vs酌,男人嘅戰鬥

Btw
明知毒都買咗件

4隻都係D
因為D高智商過C

我都鍾意漫畫多D

開創咗重生/異世界概念
佢唔想畫junp又俾佢畫 咪鳩畫到爛咪算

有冇巴打覺得呢條友好正，雖然係動畫原創角色

截到動畫結局都贏

千祈唔好畀小閻君大人知道我我秘撈呀…

以前玩gameboy好正, 飛影出黑龍波 狂按A B A B 係咁扣血, 之後係咁chok炎殺拳, 仲有招大技 動畫好似無, 隻手向天出幾條龍再一野轟落黎
煙鬼又係幾過癮, 地震 & 箍住扣血

幽白不論人設故事同世界觀都吊打龍珠

唔係應該定時錄影用錄影帶翻睇咩？

仆街啦～我餅帶花左！

唔係鳩畫咁簡單，係直頭唔畫俾你睇
當年成班同學都問做咩鳩

魔界篇個頭開得好靚 如果唔係突然趕收工又整個武術大會 而係三國鬥智鬥力咁 可以好好睇

where?

一見到個畫面， d bgm 係腦海度出晒黎

邪王！ 炎！殺！黑！龍！波！
風華圓舞陣！
等我幫你埋單啦！

當年都睇到我做乜鳩
Jump又俾佢完先好野

咁係咁先好睇嘛
個角色立體啲
唔係淨係得討好人嘅一面
小岡偏執到仆街
但你又唔會話佢同基路亞嘅情誼係假
難用一條線好壞去劃分先似個人

魔古忌流煉破反衝壁

幽助邊會同你鬥智鬥力，搞打擂臺其實係正路。。

寫4主角d友情幾正，完全冇gay味，唔似火影咁gay

黃泉

打...打到你痴埋牆
痴埋牆, 痴埋牆阿
我用..用右直拳 右直拳 打..打到你痴埋牆阿

講真上面講戶愚呂
朱雀lv真係On9, 後尾班靚仔都A級都on9
不過戶愚呂B又真係無咩, 佢真正唔係想最強, 都講到明道求令佢跌入魔道, 幻海話佢想贖罪
佢打埋都係啲僱傭兵, 打暗黑武術會又多廢柴
魔界都未去過, 又好難勁嘅

之前uniqlo出，當時差不多掃曬全部幽遊白書同獵人嘅tee

無可能 當時未做完日本以外地方幽遊白書同龍珠都完全無得比

幾個雷禪舊戰友一齊爆氣, 嚇到黃泉瀨屎果幕最正

冇錯
富樫好用心刻劃呢個角色
一般漫畫嘅細路主角
通常自帶強烈正義感，救世責任放上身
但小岡性格就合理好多
一個小朋友就係會不分善惡
同埋佢眼界只係著眼身邊
打蟻只係為左救卡爾多
篩選大屠殺，佢要親眼見到先覺得慘
考獵人為左搶章由得畢索加殺人自己再執雞
一個普通嘅細路本身就會係咁

睇佢寫蟻王個心理變化就知有料

戰鬥力通漲係熱血格鬥嘅死症
不過班蛋散特訓升級其實冇所謂
因為作者唔係想講佢地有幾勁
藏馬比起幽助同飛影
戰鬥力明顯係弱啲
魔界三國對立係要塑造佢軍師嘅作用

描寫蟻王真係好撚神

藏馬刻意收起收妖狐
用南野秀一打都已經好明白
結果南野秀一的實力有提升, 妖狐都作為過去咁收埋
佢都正正式式咁了結啲野, 做返個媽媽boy

當年被喻為4大動漫喎.
龍珠,幽遊白書, SLAM DUNK,仲有唔記得係咪美少女戰士..
只係龍珠長壽同埋紅到去外國..廷續傳奇啫..
但實在好爛同埋厭倦了呢種打鬥模式了..

天界篇係開都係星矢開先，畫左個序篇之後冇左件事

而家仲有無

一早買咗

5月uniqlo出新幽遊tee
三主角都會有

雖然冇人講
但係我最鐘意個幕係仙水聖光氣vs奶嘴

好鍾意後期藏馬一路打一路自我懷疑嗰種描寫

啲招式名型到出曬水
邪王炎殺拳/劍
靈光鏡反衝
裂蹴紫炎彈
爆肉鋼體
魔笛散彈射
爆吐觸骷葬
魔含羞草
邪念樹
魔界吸血植物
死紋十字斑

真正斬掉重練

超鍾意幽遊白書
早幾日先係連登search幽遊白書睇返之前d post

細個唔識嘢，大個先覺得仙水篇先係全書最精釆

有冇邊度有得睇前幾日上既two shots未

我都係
見唔多所以開返個

今年5月會再出？？？？ 正呀又要去掃貨啦

如果對方嘅力量來自神，咁我嘅力量就係來自女神。

咁講,去到魔界篇已經純粹等於係友誼賽,唔似左京同仙水咁非打不可,否則就人間大亂,勝負已經無關重要,所以幽助輸咗都無乜所謂

同埋好諷刺,之前博命阻止魔界門大開,魔界篇之後好輕鬆咁人魔喺人界一齊和平共存,呢個先係富奸一直想表達嘅嘢,Level E同Hunter都有帶出呢D信息

蜘蛛同古拿比加線其實都解咗唔少
古拿比加經歷過交換人質事件之後, 冇以前咁執著搵蜘蛛報仇, 主力去咗收族人眼球
蜘蛛成員讀咗柏古記憶之後, 都冇主動搵古拿比加麻煩, 主力尋寶&搵希索加報仇

以富姦性格, 就算以後古拿比加同蜘蛛成員相遇, 都會因為其他原因 (例如依家主力寫緊嘅爭皇位) 而唔開拖甚至間接合作都有可能

唔係話有新一篇動畫出？

你指呢套？

戶愚呂 係B級
個陣講到佢最勁 世界玩完
但明明藏馬個陣可以變返妖狐 大佬A級上等妖怪 郁下手指都攪掂戶愚呂
但為左比幽助發揮 揀個廢柴黎打

藏馬同飛影好似去到仙水篇先上到A級? (因幽助死咗)

佢本身就係A級上等妖怪妖狐藏馬
落左人間界先變成低等妖怪
打暗黑武術個陣 有個物品可以幫佢回復妖狐之身
個陣已經屌打在場任何一個人

四聖獸可以ko人間界添
當年仙水未痴線一晚清幾百隻

算啦
飛影A級過見到戶愚呂咪又係瀨屎
根本力量體系有問題

飛影講過比著以前戶愚呂只係垃圾黎

不過我個人覺得幽助打戶愚呂好好睇
特別係動畫
個種絕望同比人屌打到 鏡頭係咁黑閃 出日文大字
好好睇

証明未入魔界前個個都未見過世面。但入到魔界教導方法唔同所以實力大增。即係打中超10年都比唔上英超半年。

同你埋單

有講過死死若丸去到s級咩我記得黃泉嗰邊有用機測過佢地戰力，但係冇講過咩戰力等如咩rank喎

佢哋啲戰鬥力好似仲過三個勢力既no2

係我心目中龍珠係打完笛子魔童已經完左頭呢part係最好睇,基本上進入菲利篇已經變左質,無限升戰力,無限loop

計前面兩個差唔多,計整體幽遊白書>龍珠

掃晒佢

黃泉嘅妖力係150萬
number 2係唔夠4萬
呢幾條友訓練完之後過10萬
其實就算4萬果位係S級都無用啦 仙水篇好似都話咗S級都可以差好遠

海賊王，火影，死神夠係三大漫
你唔會覺得後兩者可以同前者比啊
龍珠當年hit到，你覺得人哋識龍珠多啲定幽白？

畀你講一講 又想返睇多次

TVB個旁白真係經典 把聲超好J

Gameboy隻幽遊白書又係好好玩

tvb配得好正

第三集game 好豐富，四隻主角，地圖又多又大，
又可以自己行，又有小遊戲，d 招式高lv 左又唔同。
神作

我真心覺得佢唔係爛尾
個尾仲收得好好

講咗咁耐
有冇人覺得戶愚呂弟好似以前Tbb一個藝人叫呂頌賢

我都係
youtube睇返先

咪又係b+既垃圾

仲記得啲Bgm

唔好話爛尾
有時一個不完美結局先係遺憾
缺憾美
入樽算唔算

海賊而家狗都唔睇又真係好難同火影死神比既

幽遊白書個個角色性格都好鮮明，淨係角色背景都已經好吸引

魔人好鬼型

你同我跪喺度

其實ok la.
係收得幾急，個人覺得但唔算爛

粵語配音幫咗幽遊好多

本身個劇情都要吸引

重睇啦 飛影裝邪眼 藏馬比人打傷左避世做人類所有先變廢

藏馬開頭一定唔係A 佢仲俾條二打六打撚左殘先做南野秀一

靈界特工隊打得贏A級妖怪喎

我買左機票去睇魔界大戰，點知打假波

其實漫畫講得好明

A級都仲有得分實力
S級係講緊 分唔到

即係如果1-2 =D
3-4=C
5-6=B
7-8=A
8<等於S
9又係S,99都係S
分嚟已經無意思

另外abcd係對妖怪嘅評級
好多人提戶愚呂(雖然我覺得講佢B級係無意義，劇情所需）
唔好唔記得佢本身係人類
人類變妖怪 上B
算係咁啦

陣佢地可以超越佢一啲都唔出奇

有無睇魔界編
黃泉話藏馬本身A級 但為左逃避追捕先降格做廢物

e 家 hunter 愈來愈似會搞暗黑大陸武鬥大會

因為呢個post 重睇左一次
先發現魔含羞草係一塊有牙既閪

尋晚重睇到打白虎
唔記得四聖獸算咩級別
要係魔界生存

（牡丹好正，靚女姐姐）

過咗仙水個戰就爛尾啦 往後個十一二集好悶

仲要係藏馬本身已經有傷先會俾果條二打六追殺

利申 只係有D印象, 又唔太肯定

唯一一套動畫係重睇過4-5次
有時食飯開YouTube 睇一兩集又會成篇重睇
最好睇係暗黑武術大會

細個都係覺得龍珠吸引D,
但而家問我就覺得幽遊白書比較好,
特別佢寫戶愚呂同幻海呢段關係

後生幻海

睇到救雪菜
桑原話同雪菜妹妹手指尾連住條紅色姻緣線

早排睇返，真係好正。
故事節奏明顯快，唔會拖劇情

唓 去囉 洗死咩

果時藏馬同飛影都係D，估計朱雀有C

前排出隻妖狐加藏馬figure 正到仆街

其實仙水篇打後都係9畫
唔好咁執著D戰鬥力啦

呢樣真
暗黑大會個「美麗嘅魔闘家小丑鈴木」勁撚廢，俾幻海屈機，實力仲廢過頭個幾場對手
都可以係藏馬訓練之下變到A級頂至S級底

仲要當年俾戶愚呂弟用2-3成功力秒殺都可以咁短時間升到咁勁

講型哩招個名真係全ACG界第一

依加睇番 飛影算唔算中二嘅始祖 又繃帶又紋身又邪眼 仲要招式名都係極度中二

邪王炎殺煉獄焦都型

臨尾個篇真係好求其

其實覺得靈光鏡反衝都好撚型
名來講

仲有華嚴裂斬肢

其實最後講幽助輸左返人界同螢子過普通生活就已經好好了

如果魔界篇再講落去打到去底層咪變成依家HXH 暗黑大陸

呢條友之後繼續苦練, 練到痴痴哋線, 改埋個名叫希索加

重睇完 飛影真係好正

仙水篇幽助佢地係城市中心聽心聲搵仙水佢地
有個女中學生等緊佢男朋友扑野
放學後等扑野好淫
（件校服款式同幽助間學校一樣）

最後都無得睇黃泉

軀右手個招切空間同桑原把劍係咪一樣都可以切到魔界隧道嘅網

軀有呢個能力架咩？ 唔覺漫畫有講

但應該唔會啦，咁大費周章去講桑原把次元刀咁特別。

咁講其實應該得，不過唔係話軀只志在魔界咩？所以可能冇興趣搞掛

係到諗若果軀真係有心嘅話
其實可以隨時入侵人界
佢心理狀況唔係差嘅話真係好撚勁
應該拍得住雷禪啲fd
黃泉唔洗講應該最廢

仙水篇開始暴走
一個s級既仙水跳反
唔一早搵特種部隊捉佢

之後隔硬吹個魔族大隔世
已經番唔到轉頭

盲嚟講好勁㗎喇

仙水篇重點睇妖狐藏馬
同埋 仙水同樹嘅gay情

唔係佢個仔最後個刻叫佢，佢實輸

幽助條女喺度嘅話幽助仲唔打到黃泉趴喺度

應該贏到飲茶同無限

幽助條女好似係桑原
比賽藏馬對時雨 同 飛影對時雨
感覺飛影好似勁藏馬好多
冇咗隻手但秒殺時雨

咪玩
魔人幽助射一炮夷平座山
仙水已經呆撚左
何況龍珠

第三季動畫

有呢幕？

等小岡老豆出靈丸

當年其實佢諗唔到點畫定點

變魔人後第一發靈丸，威力大增佢都預唔到，射斜左少少擦爆左件氣鋼鬥衣

最好睇真係打戶愚呂
但之後硬格要整到戶愚呂都只係B級就真係開始爛

有無人買咗最新嗰套bluray set?

冇直接講, 不過入邊好多數據講明, 死死若丸, 酎, 陣佢地最後已經係S級
1. 藏馬第一次開黃泉軍作戰會議, 要求睇次強者數據, 當時每國次強者都係大約4萬 (除咗軀軍次強奇淋8萬)
2. 北神第一次去人間見幽助時, 自我介紹話以靈界標準, 係S級
3. 藏馬請幻海將死死若丸佢地訓練到妖力值去到15萬左右

咁假設4萬係S級最低標準, 15萬已經算係一隻擺脫垃圾S級既妖怪, 因為有4萬-8萬既S已經可以係一個國家次強者, 咁15萬已經算OK

後期s級已經係最低要求
只係分怪物級s級（雷禪個堆）定普通s級

咁完幾好丫，唔通不斷打到尾好咩，浦飯根本無可能同黃泉煙鬼個d打啦

其實打和咁滯已經吹大咗

幽助同到黃泉打到
但係同煙鬼個啲有一大段距離
黃泉feel到煙鬼個啲爆氣都好驚訝

冇一大段咁多
佢只係驚訝除咗軀同雷禪仲有人係咁勁

其實雷襌無食嘢咁多年都同黃泉佢哋差唔多數值真係好癲

獵人個念系統應該點apply 落幽遊白書

好似個個都放出系咁

如果...
如果富奸無追idol
獵人都完左喇

睇到仙水篇
仙水出踢腿技畫得好型

薔薇棘鞭刃

牡丹先係真女主

幽助>放出系+強化系
桑原>變化系
飛影>放出系+變化系
藏馬>變化系+操作系
戶愚呂弟>強化系
鴉>具現化系

仙水>特質系

桑原具現化好似啱d
藏馬 (南野秀一) , 操作/具現化
藏馬(妖狐), 特質

佢係將啲靈氣變成一把劍而且可以改變形狀
就好似小岡招剪咁樣
小岡嗰招係變化系, 桑原無理由係具現化系

秀一有咩招係具現化?
佢一係就將玫瑰變長鞭
一係就用植物種子出招

妖狐係特質我都同意

諗起阿樂打贏仙水個畫面幾頂癮

另一個世界既地獄或打上天堂

阿樂出絕招嗰時
狼牙！風！風！拳!

睇電視就無爛，有打埋黃泉！

巴打識貨
除咗佢、瑩子，幽助老母、靜流同雪菜
其實仲有幾個都好正
司儀個位樹里、除咗牡丹另外個兩位靈界響導、暗黑大會封鎖住飛影幻海個位護士

尋晚靈界特攻隊黎人界封洞
佢地實力究竟係咪S級
佢地對白有句「只要我地幾個合力，無論對手係A級定S級，對手都會輸」
但係佢地聽到佢地個隊長講「其實魔界除咗a級，仲有s級妖怪」，之後成班就好驚訝又好絕望，話「咩話原來仲有s級嘅妖怪，咁我地嘅力量咪冇用」
前後好矛盾

廣東話對白有時鳩譯
我唔知原文係點

不過隊長有講特攻隊修補，防護，治療係s級，進攻唔係
同埋特攻隊做法係多夾一，氣都係夾埋一齊，所以好難比

話之你係仙水，定水仙
咪又係堆茶葉名
就算你係普洱!!!
幽助都一定可以打殘你
(類似)

粵配

死仔幽助，你洗唔洗call定sales 買定保險先呀
陣間死咗都起碼有錢賠先啦

幽助老母喺動畫突然消失咗

仙水篇開始就唔見咗
明明勁索
唔知佢返咩工，可以成日日頭都係屋企訓教食零食睇電視，得閒就去叫 鴨
勁有錢

鬥神雷禪
細個會J牡丹個幕露bar帶

咁快有圖

其實都係由戶愚呂開始先好睇
然後到雷襌死左就開始hea

我幾鐘意鴉呢個角色，可惜都係Gay

最早期鴉初賽同的嘍羅打，藏馬未夠功力，觀賽時就以為鴉係將自己妖力入侵到對手體內，將體內細胞破壞 (類似係咁)

點知原來佢係可以隨手製造一個睇唔到嘅炸彈

咁當初一開始就唔好懶型咁走去掂一掂個對手啦

基本上佢唔駛點郁已經可以隨意將啲炸彈控制自由咁飛去目標

補圖：

動畫版幽助對仙水，畫面上下分割，一面幽助不斷出靈丸，一面仙水絲毫無損。直至幽助啲魔界紋身出現，仙水就開始受傷，覺得呢段真係好撚型。

係對黃泉

黃泉個垃圾罩擋到妖力擋唔到靈力

你太睇少冨樫既創作力喇

爛尾,
煙鬼有幾勁都冇詳細提及.

鼻上面個塊係眼鏡黎 ?

垃圾罩

鴉「要親手毀滅最愛嘅人係一件好傷心嘅事」

桑原:佢幾時染咗做金毛架!?

唔記得原來幽助同黃泉打爆咗個黃金色嘅氣
飛影話似聖光氣，但小閰王話唔係，係另一種氣
無啦啦最後爆個多個款式嘅氣
主角獨有嘅氣

妖 靈氣